假嘅「劇透」都叫劇透？

...

假鳩都係鳩

賓Affleck 請找數, 全家生腦癌